屌你咁快第二單，形勢急轉直下

零售酒店業肯定全行剷起咁滯

仲要係新年前

boom

天助我也

Push

武漢人全力支持光復香港

班零售實係諗住冇左暑假冇左聖誕仲有新年可以吊一吊命
點知連新年都收埋皮

根本係一早已經有事 依家擠牙膏咁放料出黎

real

攬炒吧